科大數學

year1表示1012都吾掂 掂
可以點

quit u

1012派A+ GA BO CHING= =

食咗條D，加油ching

中學無讀過m1/2

聽日midterm

1012 mt交白卷最後咪又係A咗

星期日都要mt

係咪都係absolute grading

1012final交白卷
最後F左

final吾係話難好多咩

有冇note睇下

midterm都交埋

有但係睇完都唔識

我1013食屎

唔知

可唔可以擺係度比大家睇睇

努力啦
101x 都唔得之後點

聽日midterm?

吾知點算
avery教 無上過堂

科大

吾你老母

網上大把free course 啦
再唔係咪去math support center

咩major

病住考final 都B+

睇完都唔知做緊乜

1012靚grade course嚟
咁多20分嘅幫你拉低條curve，好難c d range
除非

吾你老母
等F啦

我咪攞20分嗰個

一人一個科技大靚女fm

平時開埋d 膠post
等食F啦 吾吾吾

見你係南亞仔驚左你先唔爛你grade炸

係呀on膠膠科大

Course hero有source 聽講幾年都冇轉過題型淨係改數字

可以問我喎 我1013

連自己唔識咩都唔知

其實我地讀嘅野係咪一樣

暫時係

最慘條curve 吾係一齊拉

ust math
come cu try?

吾你老母咩

聽日死梗

同感呀 我而家好崩潰呀

1012?

Same here

當年冇上過堂完全唔識 最後F咗

1012已經易過1013好多
起碼你d對手勁極有限

點算
由今年開始F左retake完都會有個F係度 度
我都冇上過堂完全唔識

但係都唔識咁點算

問人借中學本M2 textbook睇同做